保皇黨空群降溫，李超人睇唔過眼！

保皇黨空群降溫，李超人睇唔過眼！

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬